師奶令其他人浪費好多時間

屌你老母 無文化 又慢吞吞
太多例子

去銀行counter 講極都唔明 霸住個位
戲院買飛 揀位好似買樓咁 要諗成個世紀
連買個飯都要諗到2046 未諗好就咪排隊啦屌你老母

正一食屎狗

快撚啲死啦

櫃員機

睇錯限奶令

Agger

銀行唔止師奶啦，任何年紀都可以講極唔明架，以前做過大學啲分行仲嚴重，解釋哂之後啲學生一味話明明明，結果咪又係開票唔入錢搞到透支要收費之後又返嚟問點解

個個都係師奶 唔同個個都想做師奶咩

呢個我撐你！明明好多時見D大叔或者大專生用機都on99咁

出閘左磨右磨

仲有閘口磨袋，行行人路中間

中肯

如入無人之境

邊個師奶負皮呀

食餐飯啫 諗咁耐做乜? 叫你揀老公咩

唔好話食飯
朝早買個飽幾蚊雞，都左諗右諗，左揀右揀揀女婿咁樣

最鍾意繁忙時間塞住人
大佬我放飯得呢個鐘
你呢 你全日有咩做呀